今天我吃了野菜雞扒湯烏冬（配麵鼓湯）

這間食府來過幾次，好像幾次也未試過吃飯以外的

所以今次豪啲加多二蚊叫烏冬+麵鼓湯

結果上到來仲吸引過飯，只掛住吃，吃完的碗也被勤快的清潔阿姐極速收走，只能對著檯面拍照留念

下次再去應該會

試下吃大鍋飯看下會不會也是好菜色